好奇一問 澳門政府有錢啲定香港政府有錢啲

冇睇過政府啲報告

真正總數定公布得既數先
真正總數黎講、澳門賭業點有得輸呀